港三大電訊商都用華為

5G來到了,強國入侵了

染紅 無得救

Smartone話用Ericsson
尋日以英國O2同日本Softbank為首、多間採用Ericsson嘅網絡商都出事
我地偉大嘅Smartone咁好彩冇事

你搵到一間5g技術勁過供應商

好耐拉

香港個前凸首都要做国家白手套
香港用晒強国野，有乜奇

香港又做孤兒仔

點樣叫染紅
2000年代起華為一直係電訊設備龍頭
外國一直用緊
at&t d野都係抄佢
而家拎佢黎祭旗
反中撚就當左佢既野係小米level既cheap野 ?

數碼窿呢?

最平實用佢啦

2000年就龍頭？
利申：垃圾CCIE

外國機構避免畀華為偷資料
減少機密資料進出香港
總部遷出香港

03年同3com合作
已經屌贏左cisco啦

NOKIA

消取香港政策法+1

你不如了解FDD LTE，吹成AT&T抄佢

真係好想知你睇咗咩垃圾文

不如了解咗佢咩人先理佢（唔理佢）

你估三星商用先定華為先

IT狗唔係咁易扮架

利申:純種IT狗

題示:唔洗估

呢啲電訊野唔用中國野真係冇可能
玩監控不嬲都係主要國家政策

華為唔係勁係用平價打市場

全人類轉台用SMT

>真係好想知你睇咗咩垃圾文

多人相信唔出奇.... 啱啱先喺鄉土睇到 D 人喺度打飛機 , 華為 5G 專利 Number 1....

我睇完之後當堂嚇咗一跳, 然之後得啖笑.

即係smartone唔係用Ericsson

咁華為又平又正 用佢都好正常
用Cisco 手機月費貴一倍啦，速度可能得番一半。
不過真係唔想用華為野 不過有更好既選擇咩。

根本香港就係依堆國企走向國際嘅試驗場
地鐵 電話機站 基建設施 全部都係咁

如果係好野無問題
華為既野其實係OK既 不過驚有backdoor

MTR買既中車就真係垃圾 不過泡菜車都唔係好野

係香港做生意有得唔用？

厲害了我的港

好奇用緊呢三個台既idog 唔知又點兜安全問題

Smartone都有用華為

csl 不單止網絡用華為, 連軟件都轉緊做華為

數碼通用Ericsson

我都覺得係呢樣

不如講下香港有邊間唔係用華為 / 中興？

HKBN都係用華為

其實係MTR度縮到歐美都廢事落標
依家直情全部用中車咁

仲有堆銀行 地產 全部都湧哂去香港再想出國際

at&t 抄佢？
佢抄cisco你唔講？

咪係 支那補貼係一個大問題 仲要玩到侵侵呢屆先stop

你睇佢講返係大部分用ericsson 咁仲有小部分呢

其實是咪有得check?
定係得SMT 講

南韓啱啱開始商用5g

龍頭？ ？
由尾數番上黎？

夠人啦咪過嚟呀

source？

SMT同愛立信嘅合作
新聞已經報道過好多次
4G同5G都有出新聞稿話只選用愛立信基建

SmarTone 選定愛立信為其香港獨家4G LTE 供應商

數碼通與愛立信合作提升4.5G網絡

SmarTone 與 Ericsson 延續夥伴關係
公佈五年期合作計劃 共同推進 5G 發展
Ericsson 作為未來五年核心網和無線接入網 (RAN) 的唯一供應商

SMT冇事聽聞係簽閪約,所有最新upgrade都冇份(因為要比錢),所以避左一劫
而唔用華為,都係因為閪約,閪到華為都唔做佢生意

咁即係Ericsson俾次貨俾smartone?

尋日果單聽聞係SW問題
次唔次貨就唔知,但SMT就不嬲出名冇錢加煩

歐美車唔適合香港吧

當年既英製列車不知幾好 宜家仲行緊

都幾十年 製造廠都好似執埋 同埋歐洲車價錢應該貴
日本車會啱香港多D

思科系統喺傳統網絡一定一哥，但流動網絡技術華為絕對可以上到大台

冇話過華為而家喺差，只不過絕對唔係 2000 年已經稱霸世界..... 又或者係世界一流...... 你睇返原本嗰個post果條友喺度9噏。

Cisco cellular 沉咗好耐，同佢比做咩

smartone啲嘢不嬲靚同新，全行都知

點樣唔適合？
Bombardier Alstom 兩間歐美廠都有喺新加坡中標又點睇？新加坡天氣會好過香港？

雖然 Bombardier 新加坡批車都係中車長春有份 但起碼係 Bombardier Movia 車系先

咁點睇以前啲英國車用極唔爛，啲韓國車大陸車幾個月就跪底？

價錢夠平港鐵無得唔標俾中車㗎

以本傷人仲好講

On9 份標個spec寫到係畀中車先出到貨既佢唔洗太低價錢都中硬
而且而家就係中車價錢唔係特別平架 分分鐘仲貴過歐美廠

港鐵講明一定要標俾最平嘛

發夢見到3公司4G 都係主力用華為

我都係推斷啫
咁新加坡咩車都會買d 同MTR政策唔同(本身要砌機，又唔願俾錢)
當中又有政治因素 所以好難咁比

唔使發夢啦
係人都知

邊個平咪用邊間

佢係靠抄同平價搶市場

你推斷錯囉

新加坡嘅中國造地鐵列車，車身有裂痕，電池又爆炸，玻璃又自己爆裂。

Smartone閪就全行都知架啦
又要威又要唔捨得俾錢 做工程又係
俾7成錢就想有10成野

除左人工之外 其餘都比較其他好
Btw 快d有另一個杜拉格斯做返CEO就好

轉用佢先

和記都用撚緊佢啲device架

隻波台狗又柒一鑊

現在卡姐CEO好似無乜料到

可惜佢無260MHz呢
變左放發射站無其他台咁靈活 有機會影響接收
利申：無用過smartone

2600 定月260

自膠
係2600 MHz

你知知唔知強國車比日本泡菜車貴

架車就平既
附加費就

MTR 呢兩年都慢僈將本身套DAS network 由美資嘅Andrew 轉做用華為，即係無論你用邊間operator, 都會經過華為設備溝通
華為價錢太平，基本上以本傷人
外資邊有可能競爭

一早進駐咗青衣office總部啦 好多network野都係華為負責main
ps 和仔員工

好鍾意你用砌機呢個詞語
摩打指定要用三菱
門就指定飛花利
根本除咗個車架同裝勘之外都唔係強國嘢咁滯
咁似iPhone Assembly in China 嘅

00年連有彩mon（唔係指smart phone)既手提電話都未普及既事後
華為已經領先住球
當時qq 淘寶都仲未掘起

用幾多外國嘢都無用，架車都係砌到成pat屎咁

啱呀

Q車用三菱SiC
btw泡菜比支那更垃圾

因住俾人話你五毛呀

講事實啫，泡菜車手腦唔協調

未來東鐵線都幾大獲

好心地鐵買車就design and build 啦

以為自己識設計列車咩

無辦法 華為根本唔係一間正常公司
中興都叫正常公司 搵得少 會被股東問候 但華為既股東係乜水 FBI都未必知

以前搞千九搞到要日本幫佢執手尾㖭…

網上行連個modem都係華為

諗返起網上行之前嗰個垃圾中興modem用咗一年都冇就打咗柴

點解變左攻擊SmarTone post

華為打手多

屎忽窿唯一價值就係唔係用支制機站

盤數靚左就得啦

杜拉格斯時期係強勢好多

3RUACT

分到Polar code同 LDPC 味

原來華為先係王道
APPLE死開

你真係咩都唔識
請你了解3gpp release 15 eMBB DCI同Downlink uplink 先

Nokia生性啲啦，拎啲5G技術出嚟同人爭啦